__

做乜都差過人，明明我已經好俾心機去學，但求唔洗俾人話我已經好滿足。
由細到大都無咩朋友，可以交心既朋友已經無再聯絡
返工好大壓力，想搵人呻下，但又無對象。 好失敗，唉 唯有日日放工打機麻醉自己。
讓這post 沉底吧，我都係呻下咋

伯虎 可以幫我畫多幅雄鷹展翅氣吞天下圖嗎？最近輸左好多銀兩